
\beginsong
\songname{Jasná zpráva}
\songautor{Olympic}

\verse
[G]Skončili jsme, jasná zpráva,
[Emi]proč o tebe [C]zakopávám [D]dál?
[Ami]Projít bytem [C]já abych se [G]bál.
Dík tobě se vidím zvenčí,
připadám si starší, menší sám,
kam se kouknu, kousek tebe mám.
\endverse

\refrain
[Emi]Pěnu s vůni [Hmi]jablečnou,
[Emi]vyvanulý [Hmi]sprej,
[Emi]telefon, co [G]ustřihlas mu [D]{}šnůru.
Knížku krásně zbytečnou, co má lživý děj,
píše se v ní, jak se lítá vzhůru,
lítá [Ami]vzhůru, ve dvou [D]vzhůru.
\endrefrain

\verse
Odešlas mi před úsvitem,
mám strach projít vlastním bytem sám,
kam se kouknu, kousek tebe mám.
Skončili jsme, jasná zpráva,
není komu z okna mávat víc,
jasná zpráva, rub, co nemá líc.
\endverse
\endsong
